楊坤算唔算係亞洲歷史上最全能最被低估既男歌手？

輕鬆駕馭唔同語系既歌曲

各種高低音轉換既技巧

不遜於偶像歌手既舞曲表演

媲美linkin park(林肯公園 美國搖滾樂隊)既舞台魅力
任何歌經佢翻唱都可以發揮出首歌120-135%既水準
簡直係一個天生就屬於舞台既歌手
如果唔係中國人著重內銷牙坤應該早就已經席捲全球..

哇 林肯怕

型到

Who

連世界知名男團EXO成員都忍唔住站立鼓掌

你係咪除左食訓屙咩都唔識

同Marilyn Manson 奶鞋底都未夠班

乜水呀
你叫佢改編直到世界盡頭黎試下

連登一個坤寶都冇?

無所謂神曲!!

這眉頭那麼重 這思念那麼濃
Alone Alone Alone

佢把聲真係聽一次笑一次

睇TWITCH睇到洗左腦？

無可否認呢首真係幾正

好難唔比佢既魅力洗腦

我可愛幫成員
aka坤寶

素質真差OuO

其實NL同超負荷台都幾好睇

跟著我左臉右臉一個慢動作

你不要提到我

我沒有欠你的

nl台啲亂源好好笑

今日又多左兩件成員
可愛幫~無敵

鳥人幫素質真差OuO